等你攬炒（原曲：等你下課）

作詞：迷上拿卡的本領 作曲：周杰倫

你住的巷子裡 埋伏了一班黑人
為了想與你不期而遇
流亡半年你為什麼
為什麼不好好倡議
拿了我錢卻沒做半點事

我看到你眾籌
二話不說入錢
當我開始看到倡議時
至醒覺誰 攬 走 我 錢
喔 你又說要攬炒
到底點用啲錢
能不能告訴我

數著你家中的鈔票send email
廁所中影相為呃like多諷刺
記得我燒給你的銀票
都什麼年代了到現在我還幻想著

總有一天總有一年會攬炒
誰會默默的相信你的謊言
也許我不該再相信攬炒
下一次又眾籌 也代表我已經走遠

攬炒巴還我血汗錢！

頭香

使唔使作得咁快呀

為公義推！

你住的狗圈裏 埋伏了一班黑人

歌詞好淒美勁感動

更多更詳盡歌詞在※

波台手joke捐左幾多俾Judy Lau

我五位數。。。

國語定普通話

上海話

普通话

越來越多國際線呀
大家準備錢啦

當我開始看到倡議時
至醒覺誰 攬 走 我 錢

呢段岩音到

你勁能黃

大灣話。

五位數先換到黃色交友圈入場券

走在最前線

邊間教會

我一路作一路哭腔唱

要轉語言唱，您覺得啱音證明您有天份。